全民帶口罩

香港空氣咁差唔比帶口罩呀？